Campton 業主等待區

有無人係買左呢到
貪佢周圍都車房
整車好輕鬆

利申 買左477一個高層單位

留名樓淡入黎咒你負資產跳樓

你死啦 樓價好快大跌9成
快啲放 再唔放送都冇人要

多車房竟然係好處

又一淡淡

將佢缺點變為好處 咁樣諗先無咁傷心

樓都未收 點放
算啦 跌9成到時再買

幾錢啊？

樓主車痴，晚晚落去R水吹

Lm

477呎洗唔洗過千幻？

477高層應該要>9.5M

抵買,齋擺都抵

940

做咩你買完尚豪又買呢到

呢度高層冇得輸

放租
放落去tesla好過
後悔

好快成堆淡淡衝入黎

做淡淡我都做左幾年
唔做啦
社會轉型 人都要轉型

仲有成年，有無人開tg group，第一水買左應該無得輸

三房先有車位

幾好 萬6呎市區 算靚價

唔係到時再抽？

第一水中低層就係

係股票

住低層同個垃圾房/hkt 玩遊戲好辛苦

望下含大個價同望下the Campton個價，買左高層應該幾開心

Campton 正丫
萬6 新樓

住垃圾房樓上是什麼感覺， 點解會買

樓主campton高層兩房要940喎
圍起都要成2萬蚊呎 唔係上面講既16k呎

未來鄰居LM

Yes

你望下含大咩價位廿零樓4百幾尺要過千

但含大6樓2房賣22k呎

萬科地產

如果做到8.6m 個人都舒服好多
依家有d含淚買
不過呢到放租起碼20k up

Campton買中低/低層自住會好on9
垃圾站+hkt

垃圾站我明呀hkt有啲咩問題係咪驚輻射？

係
無人真係攞部機實測過
所以唔好聽人講話無就無

中低向北果邊會好啲嘅

呢個當然
我係垃圾站相反面

多車房都係好處，咁方便去西九龍法庭都應該可以放落樓書賣

自嘲

係咪抽中前籌，咁難抽中所以含淚買

唔係 尾籌
高層比較貴 所以個陣都得返高層揀
低層平 一早清空
呢到自住唔太推介 雖然方便
拎黎放租/低價入手等升就有得諗

新樓點都入去住一年先再諗

Hkt office 有乜嘢輻射啊

除咗垃圾房上面嗰戶之外，其他冇乜嘢

仲有間回收鋪，巴打可以執紙皮汽水罐拎去賣
執錢咁執，發達不是夢